【多仔家庭】一家16口每周用20卷廁紙洗18籃衣服 多仔夫妻連生4對多胞胎

有父母生育「一對足球隊」讓家中變得熱鬧，大家庭開心之外，亦會有不少麻煩的時刻。美國拉斯維加斯一對多仔夫婦誕下一對子女後，接著連生雙胞胎、五胞胎、雙胞胎，現正懷有三胞胎。日前，有外國電視台為他們一家拍攝真人秀節目，公開一家16口的生活實況。

綜合外媒報道，多仔家庭一家16口居住在美國拉斯維加斯，爸爸Deon Derrico是一名房地產投資專家，而媽媽Karen則是全職家庭主婦。由於同時養育14名孩子，吸引《TLC旅遊生活頻道》為他們專門拍攝一個真人秀節目《Doubling Down with the Derricos》。

自然受孕連生4組多胞胎
媽媽Karen表示，連續懷上4組多胞胎都是自然受孕。爸爸立刻笑著表示：
"這個機率就好像同時被2道雷電擊中一樣，對父母而言，養育1至2個孩子是一份工作，但同時養育14個孩子，這工作不簡單。"

一家16口每月伙食費最少2.7萬
家中人數眾多，每月的日用品及開支龐大，Karen表示，家中每月的伙食費最少3500美元（約2.7萬港幣），「孩子們一周可以吃掉15盒窩夫餅、用20卷廁紙及洗18籃衣服。即使照顧孩子的生活忙碌，但Karen認為值得，
"雖同時養育14個孩子是巨大的挑戰，有好日子、壞日子，但我們之間永不缺乏愛。"

▲ 11孩子現時每周可以吃掉15盒窩夫餅。（影片截圖）

咁有錢冇所謂啦

爸爸Deon Derrico是一名房地產投資專家
連登房屋台都有幾千個啦

2 2 5 2 3，賭番攤咩